［實時］順利狗宿咁好心情打波？

球場開番啦咩？咁撚好心情打波？！
有冇ching知點樣可以599G佢地
就算唔得都唔可以比佢地咁好福利
我地d升斗市民想打波都冇

唔好咁撚肉酸啦🤙🏻🤙🏻😂，反CC台扮智者

主動自嘲咗先🤙🏻🤙🏻

樓主自爆